有冇人鍾意睇Korean Englishman?

Josh份人好nice好gentleman 綜藝感強 主持得好好
Gabie煮野好食 有賢內助feel

Ollie好on9

拉

搞笑擔當

上面又有兩隻P牌搞事

由佢開台睇到依家 勁鍾意
日日lunch食飯個陣都睇

好波

Dllm

我反而一開始係睇gabie channel先 兩個都好高質

佢兩個勁sweet

啲嘢食係gabie準備嗰時 josh會特登喺鏡頭面前多謝佢

Juno